點解恒生無咩跌，得匯豐狂跌？

依家沽恒生有冇得諗

跌左四成啦

無跌？你清楚未？今日有機會去到$110

上年最高去到差唔多$200